Turing Ödülü alan ünlü bilim adamları
 Geoffrey Everest Hinton bilişsel ruhbilimci bilgisayar bilimci yapay sinir ağları konusundaki çalışmalarıyla tanındı  te google brains projesine katıldı  Turing Ödülünü Yoshua Bengio ve Yann LeCun la birlikte almaya hak kazandı
 Yoshua Bengio Kanadalı bilgisayar bilimci yapay sinir ağları ve derin öğrenme konusundaki çalışmalarıyla tanınmıştır
Geoffrey Hinton ve Yann LeCun la birlikte  de Turing Ödülü almıştır
Sun Sep    GMT GMT